外表4 - 6分女人的日常生活係點？

7分以上女人就唔洗估，日日有人包去唔同高消費地方飲飽食醉，然後 post 上 IG stories 有無限個 like 。去到邊都咁受歡迎。隨時準備吊到金龜，約親都係英俊瀟灑的男士。

咁一般平凡的女人日常生活係點過？內心世界又係點？無人約的日子係屋企做乜？

香港地有閪就係女神啦
4-6分都係KOL同女神嚟
日日喺IG賣廣告賺到笑

但係樣太衰根本無咁多 like ，太多 post 都審美疲勞啦

有得買㗎嘛
小財唔出，大財唔入
買少少followers同likes
就可以做KOL賺錢

番工放工睇小說，追泡菜野，化妝 , 睇泡劇

有閒錢就去深圳玩
媾唔到仔但眼角高，以為自己化個垃圾韓妝就好靚